認真討論：黑警問題已經嚴重過壽終正寢

班狗打人殺得興起
而家下下扑頭，椒亂噴
除左推上國際之外仲有咩方法治佢地

推上國際又應該搵咩機構
國際特赦組織出左報告但係都冇乜效果

如果要告到海牙法庭有咩程序

講真，班狗唔係人黎，我而家直頭想佢地全部中邪吞槍自殺，但係除左上黎打幾隻字真係唔知可以點做

推

嬲撚到訓唔著

up

push,睇過海牙法院好似只係受理主權爭議，黑警依家真係痴撚線

而家得特赦組織理我地，但係冇乜用